今年退休 你問我答

訓唔著 同啲後生仔傾吓計

25歲退休？

今年57啦

我用我亞仔仔帳號同你地聊

沒後生仔沒訓

儲定幾多退休金？

30萬 拿了

而家啲後生 很早訓

入黎同亞叔鬥屌

1個月咬1萬
30個月後上楢山？

😂😂😂

你死癈青 沒橪用

我以前學洪拳

你們只會打飛機 屌

世姪，我今年71啦，好好享受下退休生活啦

你好好精神 不訓 明天還要飲茶

今天買馬 又不中 莫雷拉 屌你老母

沒人 亞叔訓了

這裏的青年 不錯 早訓 有前途 香港靠你們了 香港獨立

爸爸57 咁後生

樓主做咩工

係 新抱 你好

做地盤

人工高？